屌過中學女miss，你問我答

幾歳 樓主

你講個miss並係我

你

讀緊大學

個miss幾歲？係唔係人妻？

問你幾歲啊屌你老母
問非所答

~50 ，未結婚

讀緊大學都係around 20架啦
唔識腦補架你

屌你五十路

屌半百人瑞真係好咩 我覺得你好唔尊重老人家

唔好開post la

假膠 勿認真

未屌過唔知老閪先好屌

你情我願嘅野...

標題應該係

比老女人食過 你問我答

唔岩聽咪走囉
我唔留你

屌老閪都曬命 笑撚死人

咁樣標題唔名specific
教書嘅老女人keep得好好多囉

好淫
form幾識miss
點解會有呢個念頭
點樣同miss發展到上床

小弟弟，哥哥原諒你唔識屌閪

屌過樓主老母，你問我答

我都屌過

樓主老母塊閪臭唔臭？

Form6
果陣我中文好差
Miss好人黎，肯我幫我課後補
一開頭完全冇諗過會想扑野

你收撚皮啦 個個屌完閪都好似你咁開po唱咩 柒頭皮

虧你地屌得落，諗起都縮縮地

都話左唔岩聽咪負皮上一頁囉攬屎棍

miss 三圍幾多 波同pat大唔大 有冇墮

唔問
驚自爆

扑野詳程

點發展到上床架?

問樓主 有得屌你屌唔屌
樓主答 我老閪都屌啊

屌樓主老母, 你問我答

咁我又冇問三圍
個波都ok，大概菠蘿包咁大，不過有啲皺皮，手感睇你鐘意有少女般嘅彈性並係想要成熟女人嘅水琳琳感覺
佢個屎忽好撚好屌

岩呀我屌埋你老母

屎忽 大而挺？

有冇中出到miss

同我補課補得多開始熟
跟住開始放學都一齊搭車走
一開頭都好平常有講有笑，未咁快去到扑野，果陣只係覺得miss好nice

請繼續 褲已除

好撚有肉地，通常年紀大少少個pat pat都會大啲，撞落去啪啪聲好有征服感

你收起條褲先都得，真係未咁快去到扑野嘅關係

唔答驚自爆

女miss?
咁有冇男miss

答左囉盲公

叫你老母帶你做智力檢查

玩後入 訓係到後入

驅風post

屌咗幾多次？

過左更年期未？有冇中出

佢好似隻狗咁比我亂沖直撞
每次後入佢叫得好大聲

圖定老母呀

我屌你老母

講就講多d啦屌你老母

跟住有次跟miss出街買野
行行下覺得攰，就坐得傾下心事
果陣知佢後生果陣拍過拖，因為一次大病，好似個胃出左問題好嚴重，要長期住院，點知佢條仔趁佢入醫院偷食

佢愈講愈激動，流哂馬尿咁，我安慰佢講幾句，佢眼濕濕講聲多謝，然後埃係我膊頭休息，細細聲講左句：多謝你，肯聽我心事。咁我又唔好意思一野推開人好似好衰咁，應該就呢次令到關係升級

屌青山醫院真係要斷網絡先得

3x 4x?

睇落去似岩岩40

第一次係邊到食? 總共食左幾多次?

而家仲keep緊?
會唔會好似法國總統咁娶埋佢

少女唔鋤愛啊婆

邊有一上黎就屌西你估av咩
識左二個月我先摷佢炸
都話左一開頭完全冇打算扑野

係果次傾完心事覺得佢好慘，有啲同情

連登吹水大會開始

啊婆都夠膽摷

扑過幾多次

冇認真數過
基本上上佢屋企會至少汁一劑，
放聖誕假果陣呃老豆老母話去朋友屋企過夜，實際就去佢到訓幾日，一齊沖涼摷野

冇啦，識左女朋友了

不如你出個故講哂成件事啦

要甜嘅

圖

50歲之前俾人屌幾多獲

50............容我叫你聲大哥...

阿婆都屌

聽佢講識完第一個男朋友再冇拍拖，果陣亦冇同佢屌過

但我屌佢是沒血出的，年紀大處女膜好似會脫落

舊登好似有類似post定故 有冇人記得

屌過冷酷的毒舌你問我答

你地幾時開始無得屌

細細個就搽驅風水

每次屌完都要換床單 ，我好鐘意搞到佢噴水然後求我插 ，每次講佢淫都身體發熱

毛都算多，但我叫佢剃左

標準程序：block、負皮、走

我一世都唔會唔記得你條小光纖得未

我大學識左女朋友後

係咪又鬆又冇feel

做得你老母喎

～50

屌呢段真係好撚假

緊到塞唔到先慘囉
鬆鬆地又多水
出出入入
果種流暢感冇野取代到

佢有咩反應？
佢咁大個人都未結婚 會唔會好怨婦？

風濕有無好左

最重要既樣同身型都無人問樓主

跟住呢樓豬

屌你痴撚線

有男MISS?

驅風

巴打識食，跪求長文，最好有圖

屌你咪唔撚信囉
又想知又要駁
我交待得咁撚清楚

一講親佢以前條仔咪會

有咩科學根據

又係呢d垃圾你問我答

要開夠10尻幾個post先拎到基本資料

有心分享會唔會係咁

有無大概係咩樣

佢keep得好好，好fit
睇佢背影似30幾歲人妻
而且佢比較白，睇落唔似中年女人膚色有泛黃，
特別佢隻腳，白到痴撚線，啲肉仲好好捏
睇佢個樣唔似咁老 ，經典輕熟婦

有無唔開樣既圖

我覆你唔會hea覆咪得
我都未覆完人呀屌

好似啲演員咁keep得咁好嘅水平囉

食家

無圖好難討論落去

唔開樣，淨係影身材既相有無

巴打係得既

兩個問題黎

自從果次傾完心事之後佢開始有啲想借啲倚接近我，一開頭我都唔係好在意，以為佢想搵個人陪佢散散心，就成日同佢行街

直到有次同佢行街，佢噴香水，開始打扮，著裙露白腿，好識得打扮，將女人嘅成熟魅力發揮淋漓盡致，直到果次我真係先有沖動嘅感覺 ，果次起，佢開始捉住我手臂行路，但未去到拖手仔

出街食飯佢比人問過個仔咁大都仲keep得咁好

佢好高?

咁我覺得唔似有

lm

17x

真係老閪都屌

你啲同學知唔知你煲老嘔

冇再聯絡？

用一個女藝人嚟形容下相似度

唔知
但出街都幾驚比同學撞到
因為佢住果頭同學校幾近

李綺虹呢d真係9衝

Mola

講到咁正仲單身

俾自己個仔屌有咩感覺

咁你d中文又點先

留名
最鐘意睇淫婦

真係要講咪大概萬綺雯跟林志玲嘅程度掛

冇生仔所以冇感覺

咁你快點打埋點樣第一次啦屌

我除撚左褲啦

學期頭2，dse有5

不過我覺得運氣成份居多
補完叫做打個底好少少咁囉

拖住阿媽出街咁孝順

屌佢5張都就黎
同埋佢後生比仔飛對佢影響好大
病左比條仔偷食
有段時間驚拍拖

辣媽我又唔介意

咁個miss都勁啦
仲以為佢年年都物色少年吸精

考驗你持久大尸

我係班入面中文特別廢
其他同學都冇我咁差
佢先幫我補

除左正常屌西
仲玩過d乜

走轉深水埗可以回味一下

有冇中出？

之後平時啲中文功課我全部都交空簿
默書果啲零分唔洗改正
學期頭份test paper差三分合格，佢特登扮tick錯答案，然後係長答到每題塞多0.5分我保住合格
好在果年校長唔查我地班簿
再者要學野都係同佢補課先學

震蛋、假狗、春藥
有次想塞粒震蛋落去底褲行街但佢唔肯

有，但佢要食避孕藥

果啲冇得同佢比

識食 我中學都食過一個27 8歲望落去似18歲嘅miss

你仲有無機會返兜屌女miss

有女朋友唔想再搞人

好撚羨慕

咩身材 普通樣？

講到咁撚正

前面講左啦
睇完先再問

扮乜撚呀
樓主係牙籤仔

有概念圖嗎？

樓主有目的

感覺我有啲乖人之危
其實佢處境比較慘我先有位上
唔好肯意追求呢啲野

Thats right

你讀多幾年書先啦

痴撚線 4十歲都話啊
5十路都屌你真係痴撚線

成個post好嘔心

句你收撚皮啦感受到佢好嬲，比人串親

樓主咁那串嘅現實係咩人

之前我有大概形容下[sosad］
你爬文啦，我係分開幾次卜月

佢係就黎50姐
而且佢個樣真係keep得好

平時我唔會點串人

屌過幼稚園miss，你問我答

即係你而家起緊雙飛？

有無吹大左呀？

你開新post啦巴打

請繼續

我唔係好信咁既質素會無人埋單

講左好多次識左女朋友後冇
斷埋contact

有咩咁值得驚奇
情趣姐

Sor囉 未追到啊嘛bb

我諗實有人埋佢身
但係佢大病果排同時比條仔飛埋個人好down驚拍拖
所以有好多年唔敢拍
睇翻間同學同佢差唔多年紀嘅阿sir都結哂婚
想搵人埋都冇機會

如果樓主話個miss係羅霖會唔會多d連登仔除褲？

可能佢年年吸精還陽先至keep得咁好

點食 比我食

屌你呀樓豬，你肯講點樣因咩事會扑左野未呀？仆街仔

假撚到 講到miss咁正唔會冇人溝啦

唔敢 驚佢地射到入急症

萬物皆可能

我比又點啫，人地唔比架嘛

你除褲除到依家

我咪講左點解囉，

第一次扑係點

收皮啦 撚樣

食埋d拎黎驅風都嫌老既皺皮老閪就咪撚開post啦
如果係假膠更加摺撚埋啦 鴻福郎 阮兆祥都好笑過你

不了
此post已完

半百
負皮 上一頁

嗰陣點斷contact? 點開口同miss 講

咁撚惡
去搵犬科動物認祖歸宗啦

宜家仲有無聯繫？

好假下，又唔入正題，已著返褲準備離開

咪話識左女朋友
我俾唔到幸福佢
叫佢睇化啲
佢好明事理嘅，因為年齡差距太大
就算佢肯我屋企人都唔肯..............
省略二千字........
最後和平散

無

渣架

我唔會同人講你比我中出即飛架

乜你原來有射過
Sor太幼feel唔到

咁係你太鬆姐

唔怪得

因為見到你條撚成支針咁嚇出黎架姐

假膠 留低個 先

好啦 FF左成日聽日夠鐘起身番學啦

屌講咁耐都係無講點扑

負皮上一頁

成9頁都係冇圖

試過補課關埋門
果陣差唔多5點
啲人放學一早走哂
我伸手撥開佢個bra起勢咁渣
見到佢塊面紅哂，好緊張咁望住門口驚有校工經過 ，又唔出聲制止我，佢怕怕醜醜斯斯縮縮個樣好鬼正

Po埋條撚比你好無

香港地同老師扑野只有少少比人報出黎啫
其實黑暗位幾多你永遠唔會知

原來係你上左我老婆

呢啲先正

你肯po我地唔介意睇
玩咁多野點都有圖掛

緊張唔係既話個loon唔係應該要收緊既咩 定係你收緊左都係咁鬆呀

每次都係佢屋企扑
曾經有排瘋狂屌佢西 ，一黎真係爽，二黎佢好撚大胃口。
佢耳仔同頸係敏感位 ，撩多兩撩就腳軟，整到佢出水就會好聽話

我同佢都鐘意著住衫屌，咁樣情趣會好啲

體位果啲佢應該最鐘意後入，每次都頂到佢we 娃鬼叫企唔翻起身
半邊燒鵝脾都唔錯，不過佢成日腳軟企唔穩

一開頭佢唔比玩口爆好撚保守 ，話咩好核突好臭，有次口交我就射果陣捉住佢個猛咁chok射入佢個口到，佢話啲精爆出黎果下好有滿足感，果次之後佢先肯玩口爆

想知再問

排期睇腦科啦呀生

之前有個澳門巴打又係屌miss仲有埋圖
你真係好撚廢

雖則難聽講句五十路都玩樓豬都幾變態
但係一生人難得有一次咁既機會 比著我都會玩下
btw 對你女朋友好啲啦 你碌臭鳩屌過老閪嫁 自重下啦

屌你知唔知咩叫嚇到瀨屎
讀多幾年書先啦

樓主虐待老人

樓主有冇影相留念？

梳囉

有無用過你條冷酷的毒舌奶過

冇影，我又唔係鐘意拍片影相果type

差成30歲

奶到佢係咁震

痴撚線 本身覺得20尾已經離曬譜

你頂得住啫係證明無野啦

Pish

拯救地球既任務拜託你啦樓主

機會留番比你地啲年輕人啦

[img]圖片網址[/img]

有都唔想比

竟然冇野想知

中學有同學同 miss 一齊咗，之後結埋婚

你地幾時先知佢地有路

本身扯住咁入黎，
屌你老母，50路 負皮上一頁

幾時選總統？

老師好撚忙...

大部份

你睇埋落去先再屌我啦

我問下顧問團隊先

語言上屌？

同埋佢果個年紀啲阿sir都結哂婚

係咪好似咁
我屌你老母？

有冇示意圖

依度D人見三十幾四十幾都屌晒鬼話半百老藕

仲邊有人要

無扑過都肯定鬆

仲唔話俾女朋友知食過老閪？

樓主磨牙，睇到都扯左，
好想再知道多點扑野情境

同佢講過

樓主呢個同女miss相似嗎

佢個樣好襟老
真係似40

你去睇言情小說啦

羅霖，前香港女藝員，1991年亞洲小姐冠軍。
出生： 1965 年 8 月 24 日（51 歲）

若果有羅霖咁正既話好難唔屌

你同我做視力檢查

論保養程度真係差唔多
而且我miss比佢後生幾年

屌你老母
學生妹唔屌屌老女人
樓主真係少女唔鋤愛呀婆

想試下唔同口味
結論：各有優劣

我好jealous樓主，你一定好靚仔

不如講下第一次扑係點

真定假

冇圖我話屌過男校工都得啦

果陣放緊新年假
我差唔多晚晚都去佢屋企過夜
佢煮野食好叻好好食
塊牛扒煎到好香口 ，入口一咬啲肉汁即刻滲出黎
到依家想食都食唔翻
入番正題
果晚開左支紅酒
我同佢對位坐
一路有講有笑
講講下我伸隻腳係檯底r佢下面
見佢一路食一路忍唔住係咁震好楚楚可憐

我r到佢忍唔住呀左聲撲過黎攬實我
就咁坐左係我上面
我feel到佢個波噠落黎心跳好快
佢灼熱嘅體溫零距離跟我皮膚接觸
我忍唔住扯左
條賓州起哂痕咁向上面頂，我不斷咁磨佢下面，然後佢身體愈黎愈熱，最後我好記得佢情不自禁同我濕吻

果下我真係咁大個仔感受到從來都冇嘅亢奮，我一野公主抱抱住佢入房，掟佢落床然後撲上去大家都知咩事啦

扑完野佢叫我洗碗

我講咩都冇用，睇你個心係信並唔信
唔通我迫你信咩

推手

連登仔個撚個呷晒醋
屌樓主。
講穿左，全部咪又葡萄。
有個羅霖8 成你地都射到入急症室，好似啲流感病人

睇你地啲回覆就好撚笑

食老女人靚仔唔夠
要比佢感覺你好可靠先得
我係佢最需要關懷時陪佢

你唔洗有圖，你齋講我都信

點解你地咁有興趣想知扑野

我驚寫埋扑野佢地要call黑車

Link

學生妹有學生妹好屌
屌miss 啲征服感又點撚同
仲要熟婦，好多砌又多水
我又未撚屌過，有得屌，我都想試下呀。

如果個miss 係人妻，仲正

用咩花式扑

之前有講囉追post la

是撚旦，講多啲甜位okay?

個miss 有無係堂上引誘你，或者你借意同女同學好friend 激鳩佢

跪求

你開post 有咩重點先

啲連登仔不嬲都肉鳩酸
又多青頭又多on9

插落去個感覺好唔同
老女人嘅閪易出水啲同暢快啲
插落去有種插到世界嘅盡頭嘅感覺
佢果種成熟韻味好有神秘感，有種好想上佢嘅沖動，依家係條女搵唔翻lu

假到

咩反應

加甜啦

唔通了解下你2個點補課呀仆街!!!
你好繼續出文講晒啲扑野趣事

50路女人>>>狗也不屌
羅霖咁正>>>汪汪

果班廢閪叫佢地縮番埋佢老母個屎眼到啦

冇
邊敢做得咁揚
果陣我地好小心
不過上佢堂功課交白簿，有次測驗肥佬佢借啲倚tick錯，再係長問題每題加0.5令我pass

如果o靚妹都有40路既韻味
咁啲4~50路可以拎去人道毀滅啦

屌你，仲未停經

放長假點先？ 點禁室培慾？

真閪都未見過

連登啲青頭真係青撚到無眼睇

咁可能有啲人屌完都唔會出血掛

舊登先有 好似係
不過條友太仆街

50歲都好攞出來講
仲大過你老母
遲下樓主大d會唔會屌阿婆

半百都停經啦
仲生條撚咩

你生物0分?

有冇血依啲有撚所謂咩

探討點解明明我一開始對佢無意思結果上埋床

佢應該樣同身材都係中上果堆啦
唔係講笑 出街點都引到唔少人
所以食佢都唔出奇
btw 繼續出甜文

或者個女人無生物常識

做咩唔搵返佢?

唔洗大啲啦
依家屌你老母再屌撚埋你呀婆
Post都唔追係到吠

爬文啦屌
樓主有女朋友啦

啲毒撚酸到連50路都要葡萄

你想知啲咩
不過我夠鐘用膳

50歲未停都仲有可能
而且果陣同依家佢未夠50

成個腦既畫面都係d中史miss 嫁唔出個種

重點描述下佢身材
同埋扑果陣佢啲反應
佢chur你果陣又點
猴唔猴禽

我忍唔住笑咗

有無聽住陳百強扑野

厲害

俾啲火嚟，後生仔眼界闊啲
唔係淨係小妹妹先好嘅
有得平你屌40 歲姐姐咪一樣衝
講到咁撚高尚。

老閪都屌左先

慘慘豬
果啲真係老薑

人地後生果陣好橙架
聽完都鄧佢唔抵

控制唔到臉部肌肉分分鐘係小兒麻痺
快啲排隊睇急症

唔明，姐係點

頭2句我前面有提過
通常係我摷到佢坐唔定先chur我
果時叫佢做乜都做仲聽話過隻狗
摷到佢忍唔住就用精液餵飽佢個口或者中出

受過情傷都明白事理分到手，
佢都算唔話得。
到左咁嘅年紀仲有浪漫與激情可以回味
人生至少得到一份甜品獎勵

聽到都過癮

佢係一個人住
好驚出街比同學認到

同佢講我好掛住佢煎嘅牛扒

Source?
中學雞唔識落reference作答

你女上司單野點

我當初欣賞佢就因為佢識諗
同佢相處好輕鬆唔野蠻
通常乖乖女性格到最後都被人拋棄
因為人太好太就得人換來嘅係人嘅唔珍惜
我都想老30年早啲識佢

維持身體健康

咁你算數吧啦

我唔否認我想屌閪
正常男人想屌女有幾奇
但係世俗嘅野就係咁仆街
你覺得娶個老你30年嘅女人做老婆真係一啲問題都冇
唔好講咁遠
你會連公開關係嘅勇氣都冇
旁人嘅眼光望到你心化化，指指點點咁
雖然咁做好撚賤，但我會認
或者一開始我已經做錯左

認真有冇諗過同佢上契

老實講,真係無問題

你睇小甜甜同陳X聰

襟老母 ，不了

首先用小甜甜同佢比太唔恰當
而且條神棍為左錢先咁做姐

呢個世代真係冇可能，我又唔係啲咩大明星攤唔怕出黎加人氣

除非好似武俠小說咁深山忍居啦

Wa diu咁多負皮嘅

借問聲有無概念圖
因為我由小學到U
我都未見過年紀大又靚既女miss

所以你做唔到總統

咪就係，啲miss一係就柒，再唔係就老。

總之你睇佢唔出似50歲啲人
而且我中六果陣佢都未夠50
我四捨五入當佢50姐
樣似40左右，真係keep得好
之前講過佢皮膚好白好襟老
概念圖大概咁嘅質素到啦

佢啲臉部皮膚只要唔笑就睇唔到皺紋

我屌呀

邊條法例規定娶女老人者做總統

不過化妝都要咁上下先得囉

咁仲有中學回憶嘅？

比較想知樓主同佢一路d稱呼係點
幾時有變化 一齊左有冇改口

推POST推到樓主D同學上黎PO圖咪得囉

終於有正常人唔問扑野
其實最初同佢補課果陣好正常，過程好嚴肅，我叫佢黃老師，佢叫我薛同學咁，或者呀同學咁，我諗果陣我同佢都應該對大家都冇意思。

去到一齊行下街，一齊搭車放學果個階段我會叫佢全名或者x姨，而佢會叫我名最後果2個字

到最後發生左關係，佢叫我傻b ，而我重覆講佢名最後果個字，eg瑩瑩咁

唔係掛，miss係學校都算出名
不過咁多間學校那有這麼易

仲以為叫 姑姑 同 過兒

不過扑野我習慣叫佢做x姨或者姣x

你估拍電視劇

叫X姨咁老

四到尾未結過婚既女MISS好少...

教中文

腳白幼

屌你老母閪上面食錯藥?

咁你開呢個標題做乜柒啊屌你老母

你話食過屎好好食都得架你老母

Btw我覺得同佢一齊補課嘅時候先係最刺激
啲人走哂個班房好靜，加上關埋課室形造下啲偷情氣氛
不過間唔中會有校工經過，一開頭會打開門走入後問咩事點解仲未走，好在後來啲校工知道間課堂俾miss長期book左，就冇再打開入黎問

每次都坐係miss對面位，仲要靠門口果邊嘅牆位，門口個窗好細，望唔到靠牆果行，我成日除鞋係檯底撩miss裙底，撩到佢安唔定，見佢咬住牙咁忍住個樣好有成就感，每次 一聽到門口有腳步聲果下最刺激，特別係啲腳步聲到課室門口停左一停，個校工好似停係到望課室有咩人，miss即刻坐定死忍住，用大脾夾實我隻腳唔比郁 等腳步聲再響起先比我繼續撩

不過後來我叫miss擺低啲作業、工課籃、咩職員證係出面老師檯扮下野，啲腳步聲看此停左一秒就好快走

因為夠短唔洗煩

叫bb我真係叫唔出
況且佢覺得ok咪得

唔好再推啦

唔洗我講都知屎唔好食啦
你咁都想知是咪on9

少年你太輕了,你以為真的那麼多40尾教中文腳白幼的miss嗎?

即係你破左個MISS處?

我估MISS有出去玩下 一夜情掛?

屌我哂咁多時間打呢篇野冇人睇

如果佢無呃我嘅話，係

You ask me i ask the tree

MORE

你條女知唔知你屌過miss?

MISS唔會坐開D架咩

50歲處兼無結婚，想像到咩外型

我拍拖前有同佢提起過
佢都唔係好相信

我仲可以加到咩content

一開頭會，但被我撩撩下放棄抵擋
嘴裡說不之後明啦

屌到你落地心
追完po後發問是常識吧

班入面有冇人懷疑或發現？

有fd問過見到同佢同我搭的士走算唔算
佢輕輕問左句冇再問
因為我地真係好小心，上堂唔會亂黎，同平時冇分別
而且我中文真係進步左
佢地都覺得好正常掛

都正常
圖又無 唔出樣都出個身啦

補習補到上床喎

無進步就假啦...

以後問點解其他人無似你進步咁快

你咪可以答因為床都上埋

我不容許半點自爆的機會
驚真係比班神探起我底

我又唔係進步得好誇張果隻
由2底上3咁囉
我呢啲辣殺黎唔會有人多問

負皮突破200

除左屋企仲有係邊扑?

追晒真係好撚正
概念圖仲要係梁琤，真是好高汁，平時電視有梁琤都望多兩眼
真係風韻猶存，果種吸引力後生女比唔到

好提子樓豬，我中學男校果陣都係on99過日子

比姐姐/老母級叫自己個名最後兩個字真係好親切

樓豬講多d平時出街拍拖既野
有無拖手，有無避忌，是咪好似一般情侶咁sweet

利申追晒post想再知多d

有次想係佢後樓梯搞
褲都除左半
點知聽到腳步聲嚇到休起條褲走火警咁走

追post 抵讚
果種氣質真係好吸引
啲人唔知頭唔知路唔追post淨係on99走住黎屌比負皮

好少會拖手仔，除非深夜搭狗鐵無咩人，睇戲比較靜嘅情況先會，出街最多勾我手臂，而且唔會公眾地方嘴對嘴kiss
，要kiss都係錫臉or額頭

其他野就同一般情侶差唔多掛
杯野一齊飲，餵大家食下野，仲同佢一齊揀bra ,有啲sales會問小姐個仔都咁大個keep得咁好嘅想r美容心得
如果冇人例如佢屋企會好sweet

有無腳圖

痴線

大概係咁

有野想問即管問
答到嘅盡量答

係唔撚係呀

用美顏相機影
現實皮膚冇咁誇
但唔會差得遠

一開頭太多膠西做壞個post
有心就追一次個post佢啦

我都覺
啲死青頭西真係搞衰晒個Post

屌你老鼠睇到熱血沸騰呀

如果唔覺意搞大左miss個肚既話
你會唔會娶佢

真係佢隻腳黎

係既話more啦

屌過中學女miss
你中學有男miss同女miss？

50路
羅霖

早小小show野出黎
咪唔洗比人負評lo

呢個問題好難答
但我想知一個接近50歲有食避孕藥嘅女人懷孕機率有幾多

夠啦再腥驚你地入廠

你明咪得囉嘈
你唔明或者get錯就當我高估你智商
呢啲問題真係垃圾

寶物尋龜底呀
起承轉合是常識吧

訓覺
各位早抖

中左係咪會照娶先

一係咁，佢中左我再答你

想知樓主同老師發生關係前係咩status
同埋性經驗係點

唔答 驚自爆

見到有圖
正評了

大哥

佢後生時拍過一次，之後點就追post la
我中學冇拍過拖

我同佢都冇性經驗wor
我最多上網睇下女人點先高潮同埋睇av囉

下次咬人之前唔該mak大你隻狗眼
抑或你用屎眼睇野

請起吧老弟

正皮果24個人是咪認真追完post先再比

認真我信樓主
大姐姐先正

值得表揚

屌你比左你記出多張圖啦

睇下咩叫屌miss啦

其實幾高質 支持樓主

咁你想我點

為數不多的眾醉獨醒

屌其實我都爆左好多

個中女緊唔緊 佢平時有無出去飲酒

實關毒撚事啦
我淨係知毒撚好識葡萄人

冇後生女咁緊
大佬40幾成50歲人啲肌肉點都有鬆弛啦
不過屌完另有一翻體驗

佢唔煙唔酒

紅酒會飲少少

我估女都唔想俾人知啦

大家有冇發覺次次呢d食老女人嘅post都會吹到條女又梁琤又羅霖咁
個樣稍為平民少少都冇人分享
問題係如果真係咁正
你諗下佢地擇偶piority會點？
成熟有錢->成熟冇錢->學生哥（仲要同工作地點）

就算真係冇有錢佬埋單，都會揀個成熟少少但窮既男人啦，條女咁好條件要搵呢種相信唔難掛？但都冇揀，而揀個冇經濟能力又育都未發完嘅學生哥？？
女人最大心願就係嫁戶好人家，係五十之齡仲會晒時間同個明知冇結果嘅學生哥一齊？

有冇人知呢個叫咩體位
除左後入之外呢個姿勢都成日玩
佢比較鐘意有抱嘅體位，佢話覺得咁樣身體先叫被人寵愛，係對佢嘅魅力的認可黎
攬住佢對淫腳再chok到成隻狗咁隊到佢哎哂救命
佢條白腿棟係到再垂啲落黎岩岩好可以比我奶腳趾同腳板
沖完涼再加小小咸香味索到我好陶醉
奶到佢想縮想走但被我抱到實一實走唔到

每次同佢扑野除左屌閪果陣肉體麻醉之外，佢楚楚可憐帶點保守嘅樣都係種享受黎
有種想令人征服佢更多嘅感覺，好似著哂魔咁令我沈淪左一段時間
就係我瘋狂屌閪果排

答非所問呀on9
4字詞唔識仲屌得咁大聲
唔驚俾人笑咩

我一開頭咪話冇諗住屌閪囉
睇翻成件事都唔關錢嘅問題
你又知人地嘅好人家跟你諗嘅一樣嘅呀神仙

屌你唔講我真係留意唔到

miss 好diu 啲定係女友好diu 啲？
唔好答各有各好/睇我鐘意xxx

miss 有無話好掛住您，想您得閒再陪下佢？

未追晒post , 如果已經答左唔使答

你知自己on9就得啦柒頭
用尿照下你個樣葡撚葡萄到滴哂油
比我講中point係到起撚哂鋼
都話左，你信就信，唔信就負皮上一頁
咪撚成個人鳩鳩下走住黎屌，輸打贏要啦，好嗎弟弟？

屌你啲形容真係完全令人代入左你個角色再正撚到

啫係咁
Miss嘅感覺同條女嘅感覺係2回事
佢地比到嘅歡樂都唔一樣
好似iphone跟andriod咁 ，操作上唔同，但你又唔可以話iphone嘅操作好過andriod，反之亦然
不過你問主觀感受嘅話
我會答miss好屌啲
因為係第一次，感覺好唔同，已經係依家條女搵唔翻 ，
係情感方面都好唔同，同miss扑野感受好迷離、迷茫，但又有種令人麻煩嘅亢奮，心入面好似有把聲話咁做唔岩，「佢係你miss黎架」諸如此類，但個腦偏偏想我去窺探更多秘密，好想打破呢啲規範，激起一啲人類好原始嘅獸慾
之前都有講過大概係點
種感覺好令人上哂癮

和平散後再無聯絡 ，有段時間都想r佢，但我好努力唔比自己咁做，唔想再令自己好似上哂毒癮咁，識埋女朋友後心態改變好多 ，就算miss想搵我我都唔想理佢
可能你地會話再見亦是朋友，但係床都上埋嘅朋友一齊見面個畫面已經想像到好尷尬

真實事件

究竟叫咩體位

真係好溫馨，母愛

再問多d佢平時返學校同出街d衣著點樣?
比我地FF下
同埋有無經常同佢massaging?

財政上miss照計半上岸，呢種講心不過金真係好難得
d二三十歲靚妹，或者d四張既草根阿姐一定係錢行頭，一定無可能同個靚仔一齊

其實樓豬外型如何?是咪比較黑實陽光，比較企理果類?

冇話唔真實
而係好撚正

你話我真心又好乜都好
老老實實搵明星比都係概念黎啫
但事實係平時出街偶然都會見到d中女keep 得唔錯，皮膚身型都幾好
不過d連登仔廿五歲都嫌老邊睇得上眼

同埋果個年代讀咁多書做老師應該都係乖乖女黎
可能會較宅，加上教書圈子好細，的確有可能搵唔到另一半

不過老姑婆得黎又keep得好真係萬中無一，通常無嫁都放棄治療

食個早餐，中場休息一陣

miss wong 係幾正

你紅磡讀書？

不如講返你屌女上司單野啦

圖呢

無

想開我拖？

miss chan 係幾正

你北角讀書？

miss ng係幾正

你沙田讀書？

on9 當有趣
睇晒post 未

100步笑0步
你唔撚信咪走囉，係我無你想要果啲圖啫，你講到咁無非咪都想屌我老母，我比撚你屌啦死毒撚，講到最後咪又想搞我老母，話你葡萄真係冇撚講錯，快啲過黎屌完定落黎唔好發哂春咁咬人

留意佢嘅經歷都係重點
不過佢間姑婆屋好撚豪

停啦你地講中我都唔會比反應你地

出街有冇撞過熟人
同一齊去旅行(長洲都得)

佢果單係咩野

即係中左

見一樓條友9up
咪同二樓條友同佢玩下

55

miss 多數點衣著打扮

應該冇被人撞過約會果啲
冇去過旅行

... 你都應該搵中文miss 補下閱讀

人地係黃老師同薜同學

你地9 up 啲乜撚

我都係咁諗

正常都say 左no

你幾大呀
唔係覺得樓主打黃老師就真係黃老師呀
btw 紅磡又邊到黎呀

教書果陣著得好大方事正
鐘意想裝平底鞋
或者咁講
一般教畜裝會唔會易明啲
反正我未見過佢教書著黑絲
每年畢業典禮有啲老女人著黑絲唔知想勾引校長並邊個，佢都無

有31人認真追哂所有post比正皮

你可以懷疑係假
我都可以當係真
你又唔係打個個 你判斷到？
問咩幾大 任何可能性都有可能 懶撚醒
紅磡邊到黎 呢個好問題黎
你咁多假設就咪撚睇啦
on 撚9

屌 都冇人問
Lin黑唔黑，波墮唔墮
閪黑唔黑，有冇反皮？

9UP POST, 講左廿頁 似樣D既相都無張

樓主算有良心， 大家屌過激情過當回憶。 我想問如果個Miss 大你14,15 年左右你會唔會考慮下人？ 睇你唔似有性無愛。

真心膠 柒左就柒左啦
真係當正自己係連登偵探
小小料都可以起人底

屌岩呀
所以一開頭就講你信就信唔信就走
啲人成日走住入黎屌做壞個post
屌唔過仲瀨死唔走

我信個故事
唔信d人物

問下都話起人底
你咩事。。。
我問你有無病
你又當我係連登醫生呀？

咁你問樓主乜柒紅磡讀書呀
做完又唔認

黑lin
少少墜，但平時著衫唔會覺
好遺憾
閪西係黑，黑呢家野遺傳黎
不過塊皮冇反出黎好貼

呢啲人我之前已經屌到就黎無力
不過見係你屌埋你呢次出門口

成套set冇得比你咁樣拆散

做咩哎哂交呀各位

唔知點解
次次呢d分享post見到d人懶醒去起d樓主底
搞到d樓主講講下無左下文就嬲

上面有位巴打屌女司單野就係咁

你未答我 ?

再少多十年會考慮下
大我咁多會有好多問題出現
即係點叫啲親戚名都成覺得老
可以嘅話我都想早30年同佢拎結婚證呀

追我post嘅都知我有問必答

咁我明左啲野啦，thx

同miss嘅日常生活相處仲正過扑野囉其實
打扑野又要形容個場面好燒腦汁

淨係想知扑野情境

瘋狂扑野個幾日
你地食d咩
有無落過街

睇左一半覺得幾好
但我頂盡三十路
四十路真係頂唔緊

...... 怕左你
咪答左你囉
問下都唔得呀？
又要再講多幾次
問下都唔得呀
問下都唔得呀
問下都唔得呀
又唔係問你

你身邊除左女朋友仲有邊個知
佢地有咩反應
Btw你女朋友有無介意過

一開始咪話你9up
咪陪你9up囉

咁不如你又講一兩件事啦
我地旁人有時唔知點問自然問d最冇內涵既

btw我反而想知咩情況有第一次親密接觸
追完post你地應該係摷完一段日子先啪喎
之前互摷個d係點開始

咁講日常啦

有冇試過吞精？

50

如果你係外國人， 可能你會好似法國總統咁人妻老師都照追做老婆。 係生活上同性生活上夾係好難得樓主經歷值得d 毒撚借鏡姊姊都有好野。 後生有後生好， 年紀有返咁上下風韻猶存正到爆！

... 有些好奇 點分9 up 同唔9up

我咁講既原因係樓主既形容
加埋佢地既姓別 全部都好吻合我印象中
認識既一位中文老師

而你地講既就係你地所謂既9 up
你邊度睇到我9 up

好明顯我講既句子係有 一些帶套路既問法
如果你覺得係9 up 咁我都無咩好講啦
除左我澄明番唔係9 up 之外

咁即係又嘈返你想起樓主底
又唔敢認既問題

你睇av會有更好視覺效果

miss 肯定好sad難得搵到個人寄託下感情但咁短暫
你地由拍拖頭散持續幾耐?

其實你同佢相差幾多年?超過廿年?
對我黎講廿年內都可以既，不過一定無可能比老豆老母知

覺得都係FF多

懶得落街
有排好少出日日係屋企
佢煮野食咪得囉
之前咪講過佢整牛扒好正
放新年假晚晚上佢屋企屌到天昏地暗
幾百億精兵沖上前列線
食完野，屌閪，休息，三個循環不斷loop
屌完訓到自然醒，然後佢已經整好早餐好幸福
有個屌得又煮得嘅女人就算曾經擁有已經冇哂遺憾
係屋企佢成日坐我大脾，我鐘意佢打側坐，一對長腳打橫擺任摸，加上呢個坐姿撩佢西會易啲，撩到興起對腳不安份咁磨sofa，撩到想用對震緊嘅腳夾實我手指作無意義反抗好可愛

食飯都係要坐大脾，好鬼癡身 ，啲大脾肉水琳琳壓落黎，又好似啫喱咁好捏，成日搞到我下面硬到成碌塔咁想硬生掙爆條底褲， 睇電視會手多多摷我碌鳩 ，我就就直接伸手入佢下面撩到佢求我唔好搞為止（佢係屋企有時唔會著底褲，笠件睡袍就算）
仲有好多生活趣事

擺低正皮支持樓主啦

冇啦
得你地
佢聽完咪覺得難以置信
半信半疑咁囉

大概係拖手臂果段時間後啲

已射
求繼續分享

正皮左啦

有，口爆佢果次
我呃佢話精呢樣野好似臭豆腐咁，聞落去好似好臭，但食落去好香口

佢有啲遲疑咁諗左幾秒選擇吞
吞完臉都黑埋話今晚唔煮我飯

講下姐 佢邊捨得 氹佢幾句無事

可惜呢到是香港啦清
華人社會啲垃圾觀念很重

學期頭一齊補課
真係要講到拍拖咁就聖誕左右
正式散就入大學無耐

真係差唔多到30
做得我老母啦
所以我咪覺得根本無可能行落去就散
佢都明白事理

屌完一個又一個
你負皮上一頁走啦

唔那係咁刺激呀巴打

真心一問 點解個老師會揀你同一齊扑

成班都戇撚鳩
識食一定係食呢d,四十幾歲狼虎之年
樓主個miss仲要咁正 比我一定日日瘋狂做愛做到入icu

咁點解唔搵個1x 2x
仲好屌啦
屌40+ 應該貪佢經驗好

追post搵答案呀啦你
講到口都臭埋

有巴打明我講咩就得

我睇你一啲屌閪經驗都冇
上連登問過老母批准未

真係未屌過女

咁就低調過主啦

之前評gay會巴打問我身材未答
我比miss高三份一個頭
有幾舊肌肉咁囉

Miss唔同一般中坑老婦，佢都自己有錢養埋我都仲綽綽有餘啦

屋企應該唔化妝...點屌得落

呀呢條撚樣真係屌到屎眼爛埋都唔肯走
你條柒頭諗唔到野駁都可以葡萄
喊生喊死要我賣伯母
好啦，到我比你入又縮沙唔要
正一輸波瀨地硬嘅賤種
繼續做條狗比我撚住黎屌就岩啦

小case，佢皮膚夠白呢點已經好j
佢個樣再套落佢年齡好有妖豔般嘅違和感
玩腳都可以玩成晚

家母大d定miss

屌鳩你好葡萄

照咁睇 樓主應該有米七高

利申：前幾頁睇到個留言話miss有1.7x米高

sor 假膠

目測Miss對波大過家母
年齡就miss後生啲
人地今年都未到50
一開頭比班傻鳩搞壞個post

Thx support

快啲再分享生活點滴

咩無呀
我睇哂啦
不知睇幾過癮

我唔係問時間係想問detail d
攬下手好平常姐
咩情況下你地第一次錫？你個陣點諗
又咩情況下你咁大膽摷佢，定佢摷你

樓主咩U

我是留下正皮的

點樣用隻腳幫佢R西

照咁睇女miss連女性朋友都唔多個

希望佢睇化左
有物色其他少年

點解屌得落同自己老母差吾多年齡嘅人?

都唔怪得人既...50唔你估個個吳婉芳咁咩

得la 你啱晒
真係好煩 煩過幫人教仔
你話係就係啦
我入黎你問我答post 問下野
又話我想起人底 想樓主不得好死身敗名裂
咁你都估到 真係勁過連登神探
唔夠你講啦 問一個問題就知我想點
勁過 動物傳心 巴打
唔好意思 撞到你呢啲高人
我黑仔 sorry 我唔敢啦 唔好公審我呀

死雞撐飯蓋
話你9up又唔認
又唔認想起人底
真心膠黎講你都算柒都核爆

成撚日有d柒頭懶醒
覺得自己會識當時人
係到問呢問路

識都唔撚關你事啦

想知 樓主繼續講

點解我會睇晒
利申：對三十歲以上冇興趣

咁講下係佢屋企住果排囉
Study leave果陣我呃屋企人話要去同學屋企過夜溫書，咁我屋企人一向都比我自出自入 ，冇問我咁多就扑錘成事。

去到佢屋企住，發覺佢好勤力做家務，汁到屋企好整齊零雜物，我不過對家務呢啲野幾反感 ，而且就黎dse要花多啲時間溫書，所以日頭嘅時間成日見到佢浪衫、抹地、汁檯掃我啲擦膠碎，比佢話過我成日撥啲擦膠碎落地要佢抹走 ，有次佢清完地下果啲想塞落我個口比我食

佢幫我補中文果時叫我做paper，如果達佢心目中嘅分數，就會整愛心甜品為我加油，佢教我都係坐我大脾睇住我教，我有時出古滑題題都扮唔識做引佢教我，佢又真係好出力咁解題 ，我份人認真思考會有個小動作，隻手會想搵啲野r下，例如捽卷或者捽頭髮 ，咁我梗係捽佢碟啦 ，有時伸手入佢件衫渣波或者摸佢對白靚腳，佢知我有呢啲小習慣又唔敢出聲打斷我諗野 ，一味係到忍，忍到個身不斷顫抖同好熱，果時天氣凍凍地又可以取暖 ，捽到佢下面出哂水成手都係叫佢聞，我會照直同佢講睇下你下面幾無用，然後佢會紅曬臉好緊張拖我入廁所篤住我洗手， 返去繼續做卷我都係左手撩西，右手渣筆，一路寫一路撩 ，聽到佢啲伸淫聲當提神 基本上成份卷佢題都有我提少少 次次做完有甜品食

唉屌佢煮啲野食唔講得小，好撚正 又識煮好多野

第一次錫我係有次送佢到屋企門口錫左我個臉一淡，當時我個腦停止運作幾秒，口疾疾講左聲88就幫佢關埋門走
真係意想唔到 ，都唔知佢是咪早有準備

摷係聖誕假去佢屋企過夜，同佢坐係sofa睇電視有講有笑果陣佢摸左幾下我下面
我碌鳩就咁覺醒比佢愈摸愈大，佢話賓州好得意變大變細，咁我梗係唔汁輸摷翻佢再一齊沖個涼

非三大，我讀書辣殺黎
讀緊乞食科

咁伸直隻腳用腳趾公撩

最緊要比到佢想要嘅結果就得
話知係阿伯定中坑

因為佢個樣唔似咁老
我扯到咪得

你的人品加10分

真人真事特富感染力
事實真相無懈可擊

你幾高？
考到5佢有冇獎勵你
係咪靠科中文入U

有d 讀者一定係青頭仔 , 女人對你有感覺話之你大20小20都好著左就係著左。 女人係感性行先， d 白痴仔下下用理性諗女人點會溝到女食到女 🤦🤦🤦。 忘年戀你地唔係當時人識條鐵！

利申： 正評巴打

巴打點食倒
有個miss我好想食
而家應該36-38歲左右

樓主辛苦
Post好正，我有追同ff入面情節

打完又無人睇好撚心淡

實際數字唔答，大概嘅描述我之前有講過
巴打你是咪想係某u刮我出黎

仲有通識5左

對青頭仔採取包容同改造
佢地理解唔到只能怪佢地境界太低

又一條盲犬入黎唔追po亂咁咬人

機遇黎
追一次po先發問是良好美德

有得上就趁早上啦
不過人地有老公就唔好亂黎
唔想新聞見到你

知音人飲勝

其實你女朋友知道左，真係當講笑，之後無下文？

樓主遲啲會唔會扑埋70歲呀婆

皮已正

講真，我都食過三十尾miss，情節差唔多，不過我係5**，miss係人妻

果種痛快同征服感簡直非筆墨所能形容

可能你老豆會好羨慕你有咁既經歷

SOR囉

除左褲未打完所以無覆

同佢講完一次佢都唔係信到十足十
佢唔追究就得啦

就你阿婆啦好未？
話知你阿婆80並90
我中出埋佢休起條褲果陣同佢講邊個孫仔咁不孝

恭喜巴打人生無遺憾

仲有一堆連登小朋友

more pls

唔係 想知有幾高可以吸引到miss姐
有冇180或以上？

屌
個女人擺明想食下後生仔活在當下啦
邊撚個諗到去談婚論嫁呀

大家都係玩玩下當多個sl/sp炸 諗咁多做咩鳩

有

哇我屌呀
睇到我好撚沸騰
屌啦星點解會有咁神奇既遭遇

全港又唔係得我一個係咁
應該有唔少類似嘅野

假

好少聽到依啲
支持繼續出文

仲有無圖
正皮已比
巴打真識食

追哂已正評
繼續講多d平時相處好sweet既地方
呢d經歷真係唔係人人有

不如出個位故啦 由開始有野講到高潮位

最多你改左啲可能起到底既位

一張已經夠收哂你地皮
無必要再放

遲下會再講

咁我是咪要開係講故台

仲估miss左，諗住都算唔再追問
三十年真是多左d
當你三四十佢都六七十，如果十幾廿年既話過人世都滯得過
入得廚房出得聽堂
死港女一味洋腸旅行可以死撚開

腳板同腳指甲靚唔靚
有無味???有無死皮???

can't agree more
keep得好時果種韻味，後女都死開d

全部都有睇，睇完要消化下
一方面覺得好正好sweet,另一方面又回想下當年中學雞時既片段(當然係on99鵪鶉咁，百感交雜

我老母成日話謝偉俊鐘意大自己咁多好變態(純粹講姐弟戀)
但偏偏我一直都對姐姐好有憧憬，唔係大幾年果d，係大十幾年果隻
又成熟又有韻味

無錯，屌青春少艾係好正。但你地憑咩覺得屌中女會唔正？ 你地見都未見過個miss, 就話樓主作故仔？
屌你老尾，拎自己個老母去代入做女主角個角色係人都會鳩縮啦。 你估個個四五十歲中女都係好似老母咁既樣咩

年青人，眼界闊啲啦。信就繼續追post,唔信就上一頁啦。無謂喺到嘈啦

有巴打建議我寫一篇故出黎
咁我就盡力試下啦
我中文好屎，屌細力D

開學-初見

我相信絕大部分讀過中六嘅香港九十後，中六呢年，一定好撚HEA。
晚晚打機打通霄，冇一、兩點都唔訓教，唔到最後果一分鐘都唔出門口返學，我覺得，呢D先係叫人生。
咪撚同我講要為咩DSE搏殺、搏盡無悔嘅廢話，如果你真係咁認真讀死書，Sorry，你放棄左人生最玩得嘅其中一年，我仲見過有D柒頭日日溫書到最後DSE拎個十幾分唔上唔落，真係唔知咸並唔咸好，要玩到癲咩都試下仲比你入到大學先叫嬴家。
而我中六呢年，好試唔試，試過上埋50都黎緊嘅Miss........
=====================================================
九月開學，我由中五嘅F.5仔升到F.6老牛。
對我黎講，返學嘅意義只係為左放學，再無其他
今日我如常咁搭巴士返學
屌，點知一落車就落老撚咁大嘅雨
我側手想抆把啫出黎但摸左個空，心諗你唔係咁玩鳩我下話
望下隻錶仲有3分鐘就打鐘
已經無時間被我慢慢磨
柒都要dup住雨咁跑翻去學校
好在我跑步校隊黎，一支箭係咁沖刺實趕到
路上見到唔少人咩住舊石頭咁重嘅書包嘅傻閪書蟲
體能差，跑又唔係快過人，負重又高，戴住對成千度嘅眼鏡俾雨滴濕哂同盲嘅無分別
讀咁多書都係冇用，低分低能黎真係屌都廢是，你班ON9仔等聽遲到tick名記缺點啦
其實好似我咁咩個細蛋糕盒咁大嘅袋仔，入面放個筆袋咪得囉，裝書？讀壞腦呀你，返去問隔離班借啦柒頭。
一個...兩個...三個...
原本跑係我前面嘅同學一個個被我甩左係後面
我每次高速掠過佢地嘅時候，都感受到佢地又愛又恨嘅目光。
愈接近到學校門口，離打鐘嘅時間亦逐秒迫近。
哨左眼隻錶，我冷笑左下，因為我知道我都係岩岩好趕到。
跑係我後面嘅同學似乎知道自己趕唔切，一陣陣絕望嘅氣息我用背脊duck住佢地都feel到。
前面，就係前面！
我徹底解放身體腳下嘅潛能，以更快嘅速度直線沖刺，呢一刻我用保特附體黎形容都唔過份

叮！踏！
我隻腳一叉落去門口條用黎區分人遲到嘅黃線，鐘聲同時響起，校例規定過左條黃線就唔算遲到，呢d咁撚ON9嘅野唔洗問都知道係訓導處搞，只要你唔係特別黑人憎，就算你岩岩好踩到條黃線，當值嘅prefect同老師都唔會刻意留難你。

「呀同學，不如你抹下個頭啦，濕哂啦」，係一把女仔聲黎，幾悅耳，聽落令人好舒服。不過好似冇咩點聽過，應該未教過我。
「唔該miss。」我應左一句，見到一條白過牛奶嘅手遞左張紙巾比我，但我冇留意佢咩樣，拎左張紙巾就走去操場集合。

咁熱血似乎唔岩你地胃口

加速快快快

支持，繼續
其實我建議開新post出

真心提議你個故應該另外出
收視率會高好多

都市夜歸人做咩唔敢係到駁我
駁唔到就想叉開另一個topic黎屌呀

Thx以上各位巴打
我地講故台見

原來又係FF 台黎, 樓主ON 99

爬都唔撚爬文就話人on9
你轆翻上面睇你都算被我屌得小

傳送門

中六果年，屌左個miss

其實我覺得根本唔關個樣事 重點係佢係你老師 只要樣唔係太差 果種征服感都係不得了

我地係樓上個新post再討論啦巴打

使唔使係咁講miss就快50歲

話40 50歲d女人唔掂唔得個d
見識真係好撚少 (多數用年齡睇人 or 葡萄撚 甚至青頭仔)
大撚把熟女正過d後生女多多聲
以前有個miss把聲好撚淫波又挺又白滑 都係40歲到
個個同學都好撚鐘意上佢堂

btw 好羨慕樓主囉

睇到硬撚哂
唔得閒回post呀

邊區？

依個位真係要好好修飾下囉屌
你話係40路既性感美熟女都好啲
一黎就話就50歲

答你都on9啦

以為溫溫下書先屌

追曬
識食
利申 中意睇熟女

俾完負皮再追到宜家

正評我比既

就咁睇都覺得樓主中六個陣好幸福好sweet，班主任真心愛上你咁！
btw，想問下中學同學無搞聚會約埋你同個班主任食下飯咁？
如果約，樓主會唔會去？見面會唔會尷尬？

一定有
不過佢地次次約我都唔去
怕穿煲
我要見miss都唔洗靠呢啲聚會啦

Btw新post到問我啦，上面有傳送門

樓主好撚仆街 自己有女就唔要miss

關節酸痛咪玩咁癲

樓主屌五十路女miss 片段流出